運動仲未進入死結 今次到我地反擊

各位手足 有少少意見 歡迎評論

我地同狗對陣只會處於絕對劣勢，所以我地要搞清楚我地既目的，我地從來都要搞佢經濟黎比壓力777同土共甚至達到攬炒

所以我覺得每逢星期六日或平日，我地係早上hit and run搞到啲舖頭關門，啲路唔通，已經無乜人可以消費到，甚至有時只要虛張聲勢，啲舖已經自動自己早過我地出黎已經收皮，大家已經達到目的。入黑已經可以返屋企休息。以此為目的，我地無需要留到夜晚送頭比啲狗屌打已經可以嚇到啲大圈仔唔夠膽落黎買野消費。

此舉一黎可以令運動更加持久，甚至以香港經濟威脅中美貿易戰

二黎可以保住手足，唔使送頭，唔使日日有手足比狗拉，手足送頭真係一個都太多

推

咁樣只會影響零售，其他 sector 唔大影響。諗下點樣可以影響到政府利益好似仲好？

Btw 812 1pm 機場見